[日程表] 香港人這星期暫時最新的日程表

暫時香港人最新日程表
請大家慢慢閱覽

12月8日 23:59為對政府答應五大訴求死線，否則行動升級
———————————————————————

連登洗地組 - 廣播 (不定時更新)

為咗光復連登 所以成立的洗地組 令行動Post重新上水

12月8日 23:59為對政府答應五大訴求死線，否則行動升級

黎明行動 已經冇效 唔好再搞pls

推

點升級可以講下，係唔係黎明行動我都唔知
而且停唔停都唔係我可以決定

連文宣都出埋，點停

更多區和你lunch 加動啟裝修政府建築物

認真"狙擊"高官

？

講明先本人反對暴力
拎返頂帽先

支持言語暴力

推爆佢

如果d人肯罷洗鬼黎明行動咩，其實黎明行動真係冇作用同擾民

【突發！】中華人民共和國國歌MV出左廣東茂名抗爭版本

應該咁講 黎明行動俾對家破解左大半
要諗過個方法先再做